依加仲有無得登記選民？

剛剛放工

我知我咁遲抵死

不過認真問，邊到搞

定係上網有得登記？

有，快登記
用手機搞sd email好易

有
到12點前
用手機做可以
好撚方便

前幾日fax左但係仲未收到任何reply今晚到send email去

麵神

有
12前 快

屌你老母

一早又唔做

食撚屎啦

用手機睇下做唔做到啦！拿拿臨

未夠鐘就得啦
咪亂屌

download 咗Adobe form fill先 用佢嚟開表格

推

已send, 多謝大家

有個自動回覆send過黎

有！我岩岩打去問話無收到我份表格
然後我再直接用email send過去
佢先有email auto reply俾我